<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Köksal & Partners]]></title>
        <description><![CDATA[Köksal & Partners Avukatlık Ortaklığı]]></description>
        <link>https://www.koksalpartners.com/</link>
        <generator>RSS for Node</generator>
        <lastBuildDate>Thu, 06 Jun 2024 12:44:14 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://www.koksalpartners.com//rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Romanya Veri Koruma Otoritesi, başvuru ve şikayetler için farklı başvuru kanallarına sahip olmasına rağmen Whatsapp’ı iletişim kanalı olarak kullanan Romanya Ulusal Tüketiciyi Koruma Kurumu'nu uyardı.]]></title>
            <description><![CDATA[Romanya Ulusal Tüketiciyi Koruma Kurumu, WhatsApp aracılığıyla tüketici şikayetlerinin gönderilmesi için özel bir cep telefonu numarası sağlamış ve bu kanal aracılığıyla çok sayıda kişisel veri işlemiştir. İlgili kişiler tarafından bu uygulamaya dair yapılan çeşitli şikayetlerin ardından Romanya Veri Koruma Otoritesi bir soruşturma başlatmıştır. Soruşturma sonucunda Romanya Veri Koruma Otoritesi, Ulusal Tüketiciyi Koruma Kurumu’nun potansiyel riskleri dikkate almadan kişisel veri topladığını ve şikayetler/başvurular için başka kanallara sahip olmasına rağmen kendi kontrolü altında olmayan bir uygulama kullanıldığını tespit etmiştir. Sonuç olarak, Romanya Veri Koruma Otoritesi, bu durumun GDPR Madde 32(2)'yi ihlal ettiğini tespit etmiş ve kişisel verilerin yalnızca kontrol altındaki araçlar kullanılarak işlenmesi gerektiğini vurgulamıştır.]]></description>
            <link>https://www.koksalpartners.com/tuketici-basvurularinin-whatsapp-ile-alinmasi</link>
            <guid isPermaLink="true">https://www.koksalpartners.com/tuketici-basvurularinin-whatsapp-ile-alinmasi</guid>
            <pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>